Asus Zenfone 5

$3298

網絡系統

操作系統 Android
螢幕尺寸 6.2 吋
螢幕類別 TFT
螢幕解像度 2246 X 1080
像素 1200 萬像素 + 800 萬像素
短片拍攝 MP4
中央處理器 Snapdragon 636
圖像處理器 Adreno 509
操作系統及版本 Android 8.0
NFC 支援
機身顏色 黑、銀
尺寸 153 X 75.65 X 7.7 mm
重量 155 gram
操控 輕觸式
電池種類 3300 mAh
可更換電池 不支援
通話時間 -
備用時間 -
RAM 容量 6GB
ROM 容量 64GB eMCP
可擴充記憶 Micro SD
最大支援記憶體 2TB

大家會唔會買
定係等 zenfone 5z

Btw

想買既之前有用牙石 可以登記.

利申 非打手 想睇下今次部機有無子龍任務做

無人討論?

用緊zf4, 唔洗買zf5

諗緊買佢定nokia 7 puls
好難諗

新nokia8果部 $5288 狗都唔屌
7plus反而勁過nokia8

我都諗呢樣，不過zenfone舊客有優惠，夠so會試ZF5

新個部n8唔買啦
又貴，cpu又out

最衰牙石又好似個ui有問題
我驚唔知使唔使去皇家到解任

新ui有問題?

暫時未見
係過往d ui衰，搞到個朵臭臭地
反而ptt呢次吹奏zf5吹得好勁

但7 plus又有an one

未用過zenfone 4
3 代好似無咩事咁

其實我部ZF2從來冇整過，部機質素確係麻麻只係電死得快又冇更新

所以我都有考慮7 plus，但zf5有優惠的話多數買zf5，價平者勝

咁到底係咩優惠

M字額不了

今晚返屋企登記先知

登記左 未收EMAIL

希望係折扣優惠,送贈品就唔幫趁

其實個舊客優惠係乜? ASUS 懶神秘咁

如果係送保護貼就唔諗

台灣就減2000台幣

登記咗仲要人手check合唔合資格

BTW我估係

等5Z

肥花話係$2798

送兩次免費維修 預左要壞

維修唔洗錢啵

底玩係底玩,但636真係唔夠用,快D出5Z好無,肚己餓,

即係減500

係掛，我見肥花個新聞稿係咁寫

肥花放得料應該9成堅

bwt630／636春嘅5max幾時先有

$2798諗得過

開賣未?
邊度有實機試

5 max 好似吸引d

講到壞機唔洗拎去整咁 仲要等攞機 整完又可以再壞
子龍機

觀望吓先
我應該攞到優惠卷

仲TFT？

扮iPhone X溝女一流

真係$2798 買機...

個 MON 長左, 但底下3個虛擬鍵又食左好多位, 其實最後個 MON 同 Zenfone 4 又係好似無勿點大左. 我用緊 zenfone 4, 想入手明係想當佢 Zenfone X 唔理咁多, 伸請左 coupon 先.

有冇巴打 收到優惠?
你地揀 電子 定實體

實體
兩舊水賣返出去

我仲等緊批 可能太遲申請

仲有部zen3 , 登記實體再賣出去先

底你老母

實體, 可以開盒望下部機, 個 MON 先. 不過, 有D驚到時收到封信, 隨時過左購買限期

申請左實體

電子都要等 24小時審批, 有冇咁快

zf3用家表示換機一定轉會 第三方app永世對唔到焦

關咩事

ui垃圾到仆街

關asus ui咩事...
你知唔知咩係UI ar

第三方app 用相機係慢啲
ui就冇乜野

Unwire話係減$500

仲未收到email

收到email 係500$ 但係要係3日內用完....
不過銀色無貨

我覺得三日內要用，時間太短喇

原來係要你3日內入到ASUS既ACCOUNT
之後計起一個月
BTW 好似買佢其他野都-到500

我見ASUS 登記優惠個版嘅注意事項，佢寫只可以買 ZenFone 5

不過買其他野洗鬼減500
出面仲平

買n7plus 好過佢

我明明要實體，佢俾個電子版俾我
仲要一定要用自己id買先用到

你不如試下開個新ACCOUNT 買唔買到
OR 再申請一次;?

打去客服問下

白色 係太好賣定點 琴日一開已經缺貨
定係未翻貨

睇下要唔要 牙石啲功能囉
用慣原生係冇必要轉嘅
優惠價2798 幾抵

就母親節 買比老母做孝子

比多500 蚊有蔡司鏡 androidone
粒u 又靚d

In 華為 p20 pro we trust

應該未翻貨, 上次 ZEN 4 薄荷綠開售都一樣未有貨.

仲用緊ZenFone 3, 5.5吋

Android one = 少訂制功能
所以睇自己鐘唔鐘意用 牙石啲功能囉
7plus 同 ZenFone 5 影相差唔多咋嘛
係粒u 同電 7plus 贏硬
聽歌嘅話 ZenFone 5 好似送個 hi res 耳機

諗住 買白色

牙石同htc 套野其實都ok
點都好過3 星果d 疾疾下

但係andone 包最小2 年更新 幾正下

3000$樓下 我就唔諗住用得長
大概2年到就換
當跟貼啲科技野囉
每2年電子野 會有幾大進步下

點解我去左2間兇宅同蘇寧都唔見有擺出黎既？？連假機都冇

我應該會買5 同5Z
試下5整成點先
唔得就轉會

記得裸跑

俾得呢個價，不如買Nokia 7 plus啦

我之前部zenfone 3
裸跑用左成年無事
之後2部機一齊放袋
立即比第二部機既鏡頭位整花曬...

有買過就2798$ 啵

不過買得nokia 7 plus
我不如買返nokia 8

S636 vs S660 vs S835

睇你要邊樣啦

唔打機既話，買7 Plus算

見人話胃訊有。另外，想講 nokia 7 幾好都無用，無得扮 ip X。

計埋500蚊優惠劵

平過上一代 岩岩出

we are iPhone

nokia 8 都係 3300 左右

上年睇住nokia 8 突出
今年出埋D 咁既機真心買唔落手

呢個真
留名等睇比朋友誤以為係iphone
之後要解畫話係三千蚊都唔值既牙石山寨m額機

...
之後出部部都有M字啦

不過認錯iphone X 既 都有問題啦
一個6.2 一個 5.8
差咁多..

上年Nokia 8的確係抵買， 但上網睇review，咁多部s835機入面，佢算幾食電下

要考慮舊電耐用既話，我一定揀7 Plus

擺到明呢個先係終極賣點，買部比小學雞帶番學都不失霸氣，跌爛又唔會心痛。

部g5 820用左年半開whatsapp都好慢
其實係咪關粒u事

唔打機 唔想有同樣情況發生
同想粒電襟用d
係咪等5z好d?

唔打機5仔己經好足夠

成日都未收到confirm 登記拎卷email

電子定係寄?
試下入多次
我琴日入左IEMI 電子卷 就成日都無
今日入SN 電子卷 就秒回

但會唔會用一年到就變到部g5咁慢？
同845 d電會唔會比636耐用好多？

電好難比

但係電子卷 淨係可以用係 asus store
想去衛訊出機 睇下有咩送

我係想用卷再幾百蚊trade埋舊果部zf3炸

zf3仲有價咩

一百得一百， 五十得五十啦

HTC ULTRA U

點睇?

認真幾十蚊不如做後備機

之前試過zf2無啦啦叉唔到叉
又過左保
唯有放棄舊資料迫住買zf3用

但呢幾日屎忽行走去試返部zf2
無啦啦又用得返
asus d機真係好有驚喜性

zf3 應該有 400$
上次問 zf2 都值200

依家邊度有啲深入啲 全面啲嘅評測
想知 ai ringtone 果啲用落係點

個rom 要減$1000

我屌華碩班人唔識英文地址
個email話我地址唔完整
我直接回佢中文算

親愛的客戶： 非常感謝您對 ASUS ZenFone產品的支持，您已完成活動註冊﹗

由於閣下所提供之郵寄地址不完整，請回覆此電郵並再次提供郵寄地址，以便安排優惠劵寄送。感謝﹗

收到優惠了,網店買減500，不過攪錯左我係要實體唔要網店，sent左email俾ASUS跟進

咁大間公司仲要人手對資料
仲要係錯既

無asus手機有無得做vip ga喂

中文地址都唔識睇,直接轉做電子卷比你算
去FB客服問先話地址不完整,比英文地址佢之後話OK,四日內寄出,唔知知得唔得

屌,我第一寄仲未收到Email既??
聽日打去睇下先

揀郵寄應該係咪唔會通知
只可以等收信

唔知喎
上面收到Email D巴打全部都係Asus Store??

我係
明明申請實體，佢係比電子我

我今日用老豆部Z3再登記多次今次用英文地址,之後收到閣下所提供之郵寄地址不完整，請回覆此電郵並再次提供郵寄地址，以便安排優惠劵寄送。感謝﹗
直接到ASUS HK FB INBOX客服啦,快好多

應該無嘞

郵寄應該都係有email確認

同我一樣,上FB INBOX客服吧啦
佢地好似特登偷偷地轉電子卷比你,你唔出聲佢地就慳番人手寄信

有呀 不過話我 地址有問題又要覆
寫親都係果個 點解會有問題

有無格式睇下

我覺得佢係焗人喺佢store買

ASUS有反應了: 你的登記已確認，紙本優惠卷將於四個工作天內以郵寄形式發出。謝謝。

登記都可以咁柒 ， 英文地址唔識睇要比中文， 真係未見過一間公司劣成咁

姐係有電子卷同紙

可能網店code都用到

仲用緊3
近排先跌爆mon

快d申請啦
今日最後一日
就算未決定最後買唔買都申請左先

都唔知比呢個年代仲比實紙做乜7

攞去賣囉

我攞實紙係想去衞信買zf5順便trade走埋部舊電話

用緊zenfone 5

但係2014年版

好快會響肥花見到人放優惠券

買個陣唔駛check id咩

點check
唔通胃訊叫你login俾佢睇咩

身份證呀

你有登記身份證申請帳號申請張劵咩
再者，商業活動無權攞你身份證

九成唔會check啦,都阻唔到人陪同用優惠

以為要睇全名個d

btw 搞乜撚實紙
係人都揀出去買啦
仲可以賺埋電器舖d卡優惠

啱呀
其實 電子卷都可以做到 鋪買都用到姐
呢個套路唔明白 佢 ASUS store 又唔係多貨
反應又慢

胃訊只係零售商, 佢點會幫你代理 check 埋咁多野, 太麻煩直頭費事推你部機喇. 如果零售商肯合作, 根本 send 一個 QR code 就可以即減, 駛鬼寄紙本咁麻煩.

用緊zenfone3 但決定買下一代算

我部zf2已鋪塵...

仲未計舖頭買
有得即時check係咪高難度子龍機

你用黎做咩...

我用ZenFone4 630
分別大唔大換唔換好?

有錢咪換囉..

其實係阿媽要換電話
做孝子俾舊電話佢

咁你阿媽又用咩

第一部紅米note
佢都頂唔順

快d申請個vip優惠先啦
今日最後一日

就算未決定最後買唔買zf5
都申請左先

申請左兩部

紅米 note 換 ZenFone 5 算大升級喎

唔係呀
呢個孝子係比佢用緊個部zf4比佢老母換紅米
自己就用zf5

其實換zf3個mon幾錢左右 想做後備

請去任務點查詢

630 換 636 都叫快左嘅
好似話20到30% 嘅提升

個mon實際係無乜大左?

6.2

大左呀 唔計m額 都叫18比9
zf4 16比9 咋嘛
去衛訊揾揾實機睇穩陣

前日登記要實體乜消息都無
尋日登記另一部要電子卷就今日即刻收到

您已完成活動註冊，紙本優惠劵將於四個工作天內以郵寄形式發出。

憑劵可於2018年 4 月 27 日或以前在華碩專門店或指定特約零售商 (包括 CSL﹑CMHK﹑SmarTone﹑Broadway﹑中原電器﹑豐澤﹑蘇寧﹑衛訊﹑ASK超級直銷城﹑A1 Digital﹑Circle 或 iMobile) 使用。

27號前，牙石你sure你班staff效率有咁高?

17號晚填，啱啱收通知。睇黎班 CS 比人 inbox 得多，唔敢再幫人轉電子券。

成日搞9 d staff
乜柒都要人手做
想知台灣個邊係咪比人屌得仲甘

響csl玩過部機大部過iphone x 但輕啲手感亦ok

我都收到呢個email了

唔知張卷會唔會係用張A4紙CUT 一半，黑白影印咁寫幾隻字，之後用個藍色圓印仔蓋印就SD比客

仲要係彩色紙傳單嗰隻

屌 以前買過padfone 2 唔見左部機呀 屌 個number都唔記得

之前有冇去ASUS 個官網登記保養，有嘅話可以 login 返ASUS 個網check 個 number

台灣個邊只有電子優惠券，無 paper 版

我都用g5 乜都慢
電又虧

唔知關唔開系統事

有無人仲未收實體comfirm email
黎緊既日子就係考驗asus員工既整信同寄信速度

可能貼緊郵票

btw牙石真係搞笑，無啦啦俾人揀電子定實體

有心呃copy
佢都阻唔到
所以真係唔知佢心態係點

btw 你地會去邊到買
百記用恆生卡要過$3000先抵

仲係用緊ZF3
暫時好似無穿無爛
又唔撚鍾意佢抄X

#metoo
但見到佢vip扣$500就好想買
到時zf3做後備

btw 點解zf2, 4, 5都有nfc
係得zf3無

一於買個 $200+ 尿袋, 星期六日回番 $200 cash dollars = 個尿袋免費

btw, 佢出紙本係等d客可以幫襯番d經銷商, 如果得官網平賣, 咁以後無鋪頭賣牙碩機

扣8舊都好似麻麻地吸引
就黎過檔nokia架喇

原來咁多人同我一樣
仲心大心細緊 等收到封信再睇下點

今日去過胃訊睇過， 又真係好似P20同iPhone x , 不過如果唔係平幾舊， 一早想買Nokia 7plus

我都等埋封信先
唔想用太多錢買電話,又唔想用支那野,都係得牙石同NOKIA揀得過

唉但係7 plus 香港冇6gb

上午申請 岩岩有email了
btw我記得部3其實係官網買

Zenfone 5定NOKIA 7PLUS
前者有OIS 又可以平5舊 而且個SIZE都好吸引 6.2吋MON 但5.5吋手機SIZE
不過M額同IPHONE X撞樣鳩鳩地
對比下 NOKIA既優勢係邊到

越黎越貴

更新會死相機對焦，好彩台灣方面肯過保都免費整，香港要去台灣嗰邊投訴先有得整，用其實幾好用，應該會等zf6 zf7先再買
利申，用緊zf3

cpu

rom
android one更新
硬件 636 vs 660
電量 3800 vs 3300

咩品牌越賣越平
PM PLZ

小米都貴左

其實牙石d價都真係升得好慢
我當年買zf3好似3000有找 依家zf5都係3300 (定有偷工減料 )

全部4+64
zenfone3 2798
zenfone4 2998
zenfone5 3298

咁我部買左128版
當我冇講過野

zf2 個年先勁
4+64就好似稀有動物
但都係賣二千頭

有d咩要去到128
btw 你地平時點備份部機

通脹
不過我覺得今次個 spec 賣3298 都唔過份姐
好快又跌價 忍手一陣又平幾舊啦

我平時都係靠 google photo backup 相
我都想知要完美備份要點搞
我想連錄音果啲 都過到去新機

所以vip堅抵
又可以早享受
又可以平幾舊

有冇巴打出左機 報告下 大鋪有冇野送果啲
信用卡教學都好
不過自己都打算去衛訊買

如果佢用qr code仲早享受呀
而家我部機吊緊命，好想快d換

香港5間連鎖電器舖其實會不停交換合作銀行推優惠﹐此post 會不停Update﹐有興趣可加我的最愛﹐以下會以正價買Samsung S9+ 64GB $6998為例子﹐睇睇係5間連鎖電器舖有咩推廣活動

衛訊 X 中銀 : $150 + $50(Apple Pay)

豐澤 X 渣打 : $300 + $50(Apple Pay)

恒生 X 百老滙 : $300(星期六/日) + $100(Apple Pay 或 $100 Cash Dollar 當$200用)

蘇寧 X 建行 : Visa$200/銀聯$300

中原 - 未有推廣

計數時記得計埋信用卡基本回贈，例如HSBC Visa Signature 9X買$6998已回$251，渣打Simply Cash $6998回1.5% 亦有$104

除左wilson要$3500
其他都要$3000起

所以依家覺得64都夠用 再唔夠插卡插到佢夠

叫人填英文全名, 但地址用中文 不過我地址填英文, 已收確認 email

煙條春差唔多係送咁滯
梗係可以賣得平啦

粒春轉咗做qualcomm之後當然會冇咗呢支歌仔唱

我有兩部ASUS電話
電子個張收到
紙本仲未有回應

google通訊錄，d game有得綁account就綁哂先，通訊app有login in同password就記低哂，其他file就搵哂d folder出黎一次過用電腦拉出拉入啦，android機優點係可以用電腦搞

拉 file 有機會重覆/ 拉到埋去變垃圾
始終都要自己再 filter 下
不過至少都係一個可行嘅方法
thx

台灣嗰邊送多六個月保養

佢地就好
可以多半年時間解任

依家仲用緊zenfone 2 intel U 果部，未壞一路開心使用中，係粒電開始冇咁好用

值唔值得換zenfone 5

值得

intel 粒U真係好食電
宜家淨係開wifi打機都未必頂到一日

打機嘅話更加要換
煙條春啲game開始唔support

係...打爐石/PUBG好lag

上網搵imei no 會唔會ok

落場摸真機
薄 無實體鍵
2790絕對抵屌

有冇清知呢期胃信送緊咩

上網搵d sn no o ng ok

ZenFone 3 又有更新
不過費時整壞 直接等 ZenFone 5 算

做緊白老鼠
無特別
因為都唔知up左乜

有無人拎左coupon唔用？

安全性更新 同 藍芽
更得少少野 好怕更完中伏

藍芽就見有特別

呀...
好似放唔到wifi比人用

我可能唔要...諗諗下唔想轉電話住

好想佢快啲賣5q 但係見到部5又心思思

5 好過 5 q㗎喎
冇左牙石同心圓 已經唔係牙石機

我

我都重用緊z2，Intel u 用一陣就好熱，粒電壞壞地舊年開始長期50%，無電會無限重新開機，個喇叭落過水，啲聲拆哂 所以等換z5
btw 有冇人已經收到$500實體coupon？？

ASUS 班友應該未咁快手寄出

可唔可以比我 唔該

asus 個 email 寫只限登記人使用，不得轉讓，幫唔到巴打你

用緊zf2
有打機，一日起碼2至3叉
部機仲冇穿冇爛
係咪應該换zf5

換啦

去到ZF3 轉走左粒intel u
電都叉少幾次

實體係唔係都有電郵通知
我仲未收到

實體都會有 confirmation email, 未收到可能係 asus 仲做緊人手審查

我一部申請電子
一部申請實體
得電子收到

我之前用 ZF2 Laser 6, 淨係上網舊電都捱唔到兩粒鐘, 跟住換左 Zenfone 4 (630), 舊電好襟下, 最少可用多一倍時間. 而家想試 zf5 個全屏.

5q有前後雙鏡頭 想買黎同女女影相用

唔比轉讓最多咪同埋你一齊去買機囉， 佢要對名咪對

試過部zf2淨係用黎上網嘅話
兩個零鐘就收皮

ZF2做暖蛋一流

我全屋都係華碩
cpu係華碩
ram係華碩
老母板係華碩
gpu係華碩
電話係華碩
雪櫃係華碩
廁所係華碩
連老母粒牙石都係華碩
你班窮拎想同我比?
返歸訓啦
我愛ASUS

利申 非ASUS打手

???
手提電腦都用牙石

好大壓力？

换5z諗唔諗得過

hk會出先諗

一定會出啦...

手提係咪唔掂？我fd用到屌晒鬼

係
廢到..

屌那星，兩登仔以前仲係咁吹奏，我fd就中晒伏

不過話時話，唔想買macbook都唔知有咩牌子好，acer 三叔 hp
Fujitsu又大陸做，日本做又貴

買手題仲難過諗電話

得lenovo
雖然都係大陸做

5z 通常會失去性價比
因為 淨係 upgrade CPU,ram,storage
比多大概2000就係得呢啲升級
除非好需要845嘅性能

爛老母仲衰
Thinkpad都搞到衰晒

dell 得唔得

ram有華碩真係聞所未聞

香港有冇ZenFone 5 mon貼賣未

通常都好難揾
上網應該有啲貴野
淘寶最容易

券已收

我都收到啦

鳴呀 好想快啲換

收到卷啦，我屌佢信封用英文地址囉
即係我填表果個係啱

用台灣買既zenfone登記都收到卷
去左旺中對面間豐澤出機
有power bank送

張卷寫只限登記人使用，其實豐澤嗰d 點 check

check鬼到咩

無check

唔會理 有錢賺 仲理你咩
啱啱去衛訊 撚完 得黑機做 display
不過好撚 on9 lock 左設定
好多野都試唔到 ai 乜乜果啲完全試唔到
雙喇叭幾大聲 嚇親自己

唔知 Zen Club 個推薦人計劃 Zenfone 5 仲用唔用得

百記送多張 32g 卡，用痕身卡買多舊尿袋過 3千，回 $200 cash dollars。

呢個係要點?

你係唔係有電郵確認先?

照計係 我今日收到券
前幾日有電郵

用緊4代都無咩事

如果唔洗送野，旺角星際某間細鋪可以再平多兩舊比你

I 字頭果間 ? 要先錢後貨，同埋服務好到呢～

細鋪要服務 人地根本唔休做你單生意

今日出左機啦，想問下點download返ZenUI 鍵盤

play store 好似搵唔到

內置得google ...

Zen UI 鍵盤 輸入法

出咗機巴打可唔可以報告下啲舖有咩送

lm
如果無咩任務做既
準備月底online訂

以Zenfone 3 同 4 系列講
top model係伏
中階機support (e.g update）仲好過top model, security patch都追得幾近

兩睇啦 我見 ZenFone 4 同 pro 嘅更新 大概慢 1個月
我相信牙石係想揾多啲用家果邊更新先 收集下數據 容易揾到問題先
等買貴價機果啲人 更新果陣冇咁多伏
但係845真係好快 好順
今日撚左陣 xz2 順到

我比較想知 有有包一張 保護貼
最驚7日內花左 跟住出埋任務

第1代用到而家 zen5
我工作需要雙卡同電量續航
Asus真係不二之選

唔記得3定4 有部top model俾asus放生左有bug都唔出patch去fix

ZenFone AR? 呢部野攞gimmick 姐

竟然用咁耐都冇任務

Z3D

我部Zenfone 3 都冇任務
除左冇nfc外真係冇乜投訴
android security patch以唔係android one / 唔support project treble 嚟講，佢落得叫快
雖然我都唔expect佢會再出8.1

終於收到券

吓 z3d 有8.0更新㗎啦喎
唔係升左都仲伏緊掛

?有更新咩?
BTW 機無事啵

就係未rollout 8.0前一段長時間冇其他update, 台仔就係屌有bug一直都冇得fix 同應有嘅volte vowifi 都拖好耐先有
相反同期Zenfone 3有bug都好快出到update去fix

KEY BORAD

淘寶已有玻璃mon貼同少量殼

有冇第2個途徑
淘得落嚟 都過左換機保證期
最驚就係 新出整花

ZenFone 4 開始好左啦
不過主打始終係 中階果部

衛訊？

咁佢中階機個價又真係好抵玩
市面上就差唔多佢係完勝，我都係見佢抵到爛先買zf3, 27xx有s625神U同sony鏡頭

高階機反而係唔會考慮asus

係其他 post 問左巴打
佢話跟盒有一塊 衛訊買

態度正確

即係衛訊得塊mon貼送？

衛訊送一張膠貼， 盒內有個透明軟套頂住先
不過套呢d 都係冇選擇嫁啦， 遲早裸機咁用
反正冇二手價

用緊zenfone3 5.5"
換唔換好呢

對 zf3 有冇不滿先

除左無NFC 就真係無既
仲要之前先換過一次Mon

玩左一陣發覺同zenfone 2果時對比少左好多內置app

咩Supernote, ZenCircle, ZenUI FAQ, trip Advisor, Remote link, Share link...全部冇哂

內置app係得計數機，時鐘，相機果啲

好slim好正

Asus folder default係得呢幾個

但係有 ig fb 果啲 不過呢啲通常都用
ZenFone 3 4 上 8.0 ZenUI 又刪走左啲垃圾
係衛訊試果陣 我反而覺得 ZenFone 5 快啲
我估係 ZenFone rom 調較到啲動畫速度快啲

咁就要換啦
除非話有第2部 滿足到你用 nfc 姐
用到 google pay 應該會幾爽

收到優惠券了,真係一張卡，仲有封信tim

今日準備出

咁嘅價值得試下

最慘係張野 27號就到期
其實依家果部都仲好地地

所以我用電子卷

我仲想等埋26號小米發佈tim

set. 咗pin碼同指紋
但閂咗mon再開都係可以就咁拉上就解鎖到
有冇人知點解決

咁搞笑

我拒絕大陸牌子

...你SET 左螢幕鎖定方式未
同有無開SMART LOCK?

機已出 叉緊電
不過 造功仲係咁 啲邊位 唔太齊 有啲𠝹手
開左兩部都係咁 就冇理了

巴打邊間買
有咩跟

衛訊 有塊膠貼咁大把

盒內 有 膠軟套 耳筒 同5v2a 牛同線

咁我去返百記算
反正無咩分別

理論上百記 兇宅 多啲野送嘅
我只係因為鐘意衛訊

造工有冇好d ?

係咪有得再買18W 牛

今次快充無鎖, 好多其它牌子 qc3.0 差電器都支持快充, 參考呢度:

問過衞訊可以同時trade埋機，我會聽日行動

兇宅都有得trade
不過唔知價係咪一樣定低D

今日係兇宅買有mon貼送

終於無zenfone4 咁on9

膠貼？

唔係
玻璃貼

好想買呢部

想問 係包成點

大部分包晒
係有少少邊位包唔到

冇左 ZenUI 鍵盤 好唔慣

整體有提升
但係金屬 接合邊框 有啲位粗糙 界手
可能我唔好彩 两部都係咁
屌你老母 Google 粵語輸入法 好垃圾 有殘體

DOWN 唔返KEYBORAD 咩..
上面MOBILE 01 有LINK 教學啵..

無M額

？

我用開5筆
所以都冇咩所謂
但google個個好似有D 5筆劃唔同

有多張coupon,有無巴打收

應該係D FF圖

ram唔多夠
依家都長期3.3-3.4

要 apk 裝就不了 冇更新 冇支援 最怕有毒
當轉下其他

係evleak post嘅

衰仲係江湖傳聞

你舊機未壞可以自制apk
再send 去新機

真係唔識
但係咁樣苟且落去最終有一日都要換
我諗住早啲適應算

Android 助手有自制apk 功能

我自己就用開simplified cangjie keyboard
將來轉電話牌子都唔驚

衛訊塞多個5000尿袋比我

都好過冇
係咪間鋪冇咁忙
我早2個月買 第2部 又送sd 又送雨遮

諗深一層真係zf5抵屌啲

箱都開埋
呢部仲靚過zf5 仲要係5000核電

最重要，佢係Android one

之後嘅問題就係濕鳩代理返唔返貨

係

唔係８.1咩..

未用過要試清楚
一陣用到屌屌聲
4月27 完左牙石推廣之後 應該6月左右大鋪都會開始做
牙石機 好快跌價啦

我有多張，有無興趣收

好似仲吸引過zf5
對返港紙都係一千五百蚊左右...

5月 個優惠券 過左期啦喎
估計5月 係正價

啱啱拎咗張劵 有冇人收???

等唔到了

粒u 同 zf5 一樣?

都係s636，不過細節上好似有啲唔同

咁等呢部好過啦 睇落唔差喎

同一粒 u, max 仲要大電同平d

香港未必有

想問下
機底個android三寶有無得長期係到

自己研究到了

)_zb601kl-9173.php

個spec最正係呢2部,又算平 ,但香港唔知出唔出/幾時出

想要嘅話可以留comment係佢個facebook

覺得今次 zenfone 5 相機鏡頭 D 成像實淨過 zenfone 4, 感光都好d

有無QC 先

但對焦好慢咁

想換5z
但部g5日日好似倒水咁
又驚冇港行

5z應該有行 6月左右開賣掛

低光 對焦係慢啲

應該相機會差啲？

RAM 容量 係6GB定4GB
樓主介紹就6
收到張優惠卷就寫4

樓主打錯
係4GB LPDDR4X

今日出左了

邊到出機?

係啵
我copy eprice

我有張券﹐有無人要？

已用優惠券響衛訊入手黑色了，初步感覺良好

始終中階機 點都有投訴嘅
不過 zf3 轉 zf5 都有好多方面進步左
暫時用唔掂個相機
太光果陣 白色反光位會 泛起藍色

相機玩左一陣,只係一般，不過有廣角玩幾好

廣角像素明顯差d

夠好玩

呢部我用黎做輔機，整體覺得幾好

成像啲色水 實在啲 夠光果陣冇 noise 都幾靚 換完冇咩點影相 有機會再玩

去左csl問點知職員連張優惠券都未見過，trade舊機價又低啲，結果去左衞訊

有呀，想要黎幫老媽岀機

留tg , 27 號前你要買la

有無巴打可以認真講下個相機?落WILSON玩左陣但地方所局限試唔到幾多,用緊V30個前鏡頭屎咁想轉會

Thanks 巴打

上網睇評測啦
落腳架 手動set 係幾好嘅
自動模式 再 手揸 就光源充足 都唔錯
捕捉 移動物體 我覺得自動 個快門太慢
要手動較一較

THANKS BRO~

唔好意思,想問多樣,想請問有無雙擊喚醒同ALWAYS ON DISPLAY?

設定>進階>zenmotion

你收唔到msg?

double tap to wake and sleep
冇 always on displays
raise to wake. 就有

深水埗邊到有玻璃貼買？

貼應該好難揾 一係淘
唔怕貴 去衛訊 果塊好似幾好

衞訊送左一個叉電池回保護貼一張，幾好

有乜送

膠貼嚟
有巴打話 豐澤送玻璃貼
我衛訊買 得送貼

遲啲我都搵下玻璃貼先

Verbatim電同保護貼一張

我仲多左一張卷， 有人要就留tg

百記得張膠貼渣
SD 卡都無

個狀態列無得永久雙層
明知M字少左位都唔做d野

???

見到3粒點 咪拉低睇咪算

左上兩個無得搞
一定長期係到
第三個位又比d 防毒/小鴨來電 長期霸住

Zenfone 5 vs Lg G6 vs Nokia 7plus

邊部最好？

我自已 就唔會揀g6
用得慣原生就 n7p
要牙石啲19 功能就zenfone 5

封左啲通知佢囉
很返一格 係幾on9
但係明明 夠位放4粒icon
但係只會出3個 跟住 scrolling

重有冇人要？ 27號到期

我想要呀
Tg: Hkgcycyy123
Thanks

zf3 相機對唔到焦
唔知係咪特登迫鳩人買部新電話

更新 reset 雙清 / 入安全模式試

試左 都係唔得

咁慘
可以諗轉會啦
幫你唔到

我都有張券 有意留tg

睇asus 討論區
原來好撚多人都係咁
zf3其實真係好撚好用

之前zf3 都試過開唔到相機
更新上8。0 就正常返
持續唔夠1星期
果下好開心

...未試過

之前收到電子版 但我係要實體版
星期五同咗asus講 但今日仲未收到

之前有一排討論過下 唔知乜9更新整死相機
台灣肯免費搞 但係香港唔肯

去fb 屌下牙石
叫佢送啲 黃豆比你 補數

同佢反映過 同台灣個邊
客戶話系統問題就免費
拎唔拎去整好

有冇後備機先
不過9成都要買新
zf3 整完做後備機啦
都1年半啦 係時候換

直接問呢到有多既巴打仲快

有 但係虧虧地
買的話 應會揀nokia

android 8個通知設計真心on9
特別係嗰個running in background
要裝個app去block柒佢

n7p 都幾正

有無巴打放優惠券？
麻煩TG scarboroughfair

有興趣

出面係咪重係未有Z5既膠貼賣?唔鍾意玻璃貼

有無人知道zenfone 5 d優惠券洗唔洗本人係到 定買機果陣會對買家身份

高達八成唔駛

但華碩封信寫明唔可以轉讓我陣驚佢真係會check

唔駛驚
credit card name都唔睇
唔好講id

ok thx

youtube大把

出機咪有送膠貼

跟就係跟玻璃，其實我係想要磨砂，如果有磨沙玻璃重好

媽 好亂呀 唔鐘意玻璃 但係想要磨砂玻璃
應該得淘寶有 再唔係就過台灣買

簡單講，市面磨沙玻璃好難搵，所以我咪想問出左膠貼未囉，磨沙膠貼易搵好多

其實點解你哋唔開個集中討論區

唔係得呢個post講ZF5咩

反而z3 3.5mm 壞左

btw 係咪開個asus 手提電話 POST

希望D人唔好睇錯係手提電腦

ASUS淨手機post都好
利: zf2, zf3, zf5 使用者

一樣
2,3代都係爆左芒先換

用緊zf 4 pro

咩事咁勁爆芒
zf2 就用左年半無啦啦死底版叉唔到電, 但呢個月無啦啦又叉到又用到
zf3 就乜事都無, 係衰無nfc

變左宜家3代同堂中

6吋 3300mAh 夠唔夠用

ZF3D 有

要問下可以用到幾耐
打機 同 待機差好撚遠

粒電夠用呀
zf3 果陣 s625 3000mAh 都夠
zf5 係呢方面仲有 非常少 嘅提升
平時玩爐石 上連登 可以用到6個鐘以上
玩爐石 1個鐘大概 8到9%
平時光暗 較自動之後再 最暗

呢度已經算集中討論緊啦
標題冇改好姐

唔用套又成日跌
2代爛到掉出街都冇人要

佩服
帶返個套好啲
換左都可以當後備機/射 wifi用

係咪太多人跌
今次牙石先咁好死送埋套比人

不過個套個手工仲差過部機
有D割邊位
真係見到都笑撚死

有咩方法可以見到藍芽設備既電量

我初頭以為android機無
不過又見d大陸機有得睇
咁應該係asus唔support

雖然講zf3, 不過都應該又係牙生問題

ZenFone 4 都有送

係 好撚on9
第一次用膠套 咁鎅手

有無巴打可以比張優惠券小弟？
感激不盡
TG:

一定裸跑

zf3有送過硬膠透明套一個
最慘係我買嗰陣冇，到我之後半年後出多部俾女朋友嗰陣就有得送

有更新
有冇人更左 有冇伏

個背景執行通知有冇得熄
佢係到阻住哂

禁實佢冇得封鎖咩？

有冇師兄仲未收到張coupon?
我等左幾日仲未收到，個email仲話聽日最後使用限期

冇屌佢咩？

唔得 佢係系統通知冇得熄
較左背景執行唔洗通知都照係到

有無巴打要張coupon 平平地放俾有需要嘅巴打

唔root 就要裝app

呢到應該仲有巴打有多
睇下有無人好心比張你先啦

唯有係咁
唔該哂

巴打可唔可以TG我[url]scarboroughfair[/url]

留tg la 仲等

有多張coupon,有興趣就INBOX我啦

想要coupon

係咪有人有電子卷 or多張卷
屌我早入左
過左期

留tg 平平地放俾你

屌asus偷偷地改左購物金有效期

改左咩
唔係27 號咩

本身購物金30日有效期轉左做3日

姐係一收到電子卷入左既 變左一定無可能係27或以前買到

叫左朋友幫我向fb反映左
解決左問題

相機嗰小更新？

用多一晚，冇乜特別，只係覺得左上頂顯示icon方式唔好，要自己㩒先睇到

係 好on9 明明仲有位淨
個相機更新掂唔掂 有冇伏

超低能
聽埋歌都...了

應該參考iphone x,左上角顯示其它野（如時間），icon就俾返一行黎顯示

乜都...真係笑死
不如俾返一行出黎啦

明明打機用唔到左上同右上
佢又唔拎黎顯示埋時間比人睇

更新左無乜分別

Iphone X 呢就俾到兩個額外顯示位嘅感覺
Zf5呢...就係斬左一忽mon...有點失敗啊

有冇巴打有多張coupon，想買俾老母做母親節禮物

tap & Go
asus store
係咪比唔到錢

...
VISA 都唔比到錢
個STORE 有咩用..

好撚sad

係無呢個制比你定按左無反應
後者可以試下用ie個d開既

係入曬之後話比唔到錢
入埋sms code

等屋企人試多2張卡算

估唔到電子卷仲慘過實體

勁ON9

係咪卡 server 出事咋？

仲有無人未買

好想知 大鋪幾時 會賣2798樓下

要睇香港有無5q 5z同m1

仲有冇人放 coupon

試多張master 唔再試了..
天都唔想我買..

試左其他瀏覽器

拍片留底
再fb屌7佢

...最後一張MASTER OK 左.

應該係信用卡系統廢

牙生真係得硬件係得

信用卡系統唔係佢既.

屌
睇緊戲果陣自動更新 唔知係咪撞到
暫時無伏

部機成日強行更新
明明揀左問準我先
但都係會強行更

推遲果陣 依家有（321)
可能推太多次 強制更新
不過只要無伏 我就唔係幾介意嘅

網上買要等耐到送到?
同埋有冇mon貼送?

最終換左鏡頭 唔洗錢
一定要搵台灣個邊客服傾左先
同已買n7p 影相很正

24號仲未到

上網應該冇貼

整係開web版whatsapp已經...

有咩問題？

狀態列個"..."呀

呢個真係
唔知有冇可能透過更新做得好啲
定係要等google嘅update

想問下會唔會扣番個基本回贈? 定係額多加基本?
例如用渣打Simply Cash 係咪350+104

呢個post應該都係買zf5
咁用zf5正價$3298計

Simply Cash基本$3298*1.5% =$49
4月30日前係豐澤可以回多$150 (要登記)
3月1日前未用過Apple Pay, 可以賺多個$50

可能計錯
詳情你問返渣打

屌你 4月30

又更新
又改善相機

更新左,未見有特別

How's the camera compared with Pixel?
Can Anyone share some samples?

This one seems like a good deal
Less than 3k

中價機黎講我撐牙石
BTW有冇人上網買收到貨了
成個星期都未到

今日Wilson摸過下
但個相機開兩次都 force close

未更新?對上幾個留言好似話fixed

實際用未試過

係囉 次次都唔知改左乜

部機係咪冇headphone jack

Looks good!
Is it auto HDR?

華碩特色
成日都有小修小正
同埋算跟得貼升級

有 係底

有得揀 auto/on/off

屌得過喎

佢跟盒有個所謂吧 zer ear s 耳筒
支援hi res
我覺得幾好聽
不過今代 戴耳筒係冇得自已調較味精
最多玩equalizer

全部 AUTO

睇完決定換機,依家部V20烙印mon又壞壞地
忍多個月買z好冇呢

筆值有5000 咪忍
但係5600 好似買到xz2 啦喎
zf5z 應該4698/4298

諗諗下我唔打機
好似zf5抵玩d

v20 轉zf5 應該會覺得慢左

820廢過636喎

係咩 多工處理應該係660>820>636
GPU. 820>660>636

鏡頭差左就真
再諗諗佢算

zf5 已經係旗艦cmos 啦喎
應該唔差得遠

啱啱又影多幾張, 可以參考下 !

裝完第三方apps
去系統>語言及輸入

打字果陣要係 三寶 果條bar 轉
依家仲未用慣 gboard
有冇咩推介

玩左一排 相機要挑剔嘅就係背景燈光或者太陽光 好容易過曝
雖然有唔少其他機 都會有咁嘅問題

D 色好似濃左少少 都可以
有冇夜景preview?

上網揾 sample/評測
每張相自已影完都會自動tune
通常飽和度明顯比 相機 即時show嘅高左

睇咗評測話zf5影夜景麻麻地

中階機嚟講 算幾好
叫做對得住個價錢

27號訂
今日收到機了
有MON 貼同套跟

咩mon黎？

桌布與主題SET

24號仲未到
EMAIL問左咩事

順豐 查左單號碼未?

主題 > 我的主題 >選 default。
想轉新主題時，下載後，選 "混搭"，將 "鎖定營幕桌佈" un tick 不要剔，咁就可以用到 default 個鎖屏，又用到新主題。

打去問先話到左
冇任何msg通知

4gb ram 唔夠用

用黎做咩?

system + Google 都霸左2.3gb

咁大咬咩..
打下機試下先

完全無down game

打左一陣機
D 電都可以
熱就唔太熱

崩壞3超清

落腳架 應該影到
見到有啲 泛藍色 我認為係zf5 影
不過 推廣嘅野 真係唔知有冇假嘅成份
可能執哂相

打得飛機多，自己揸機影相成日手震 矇晒

呢部個ois掂唔掂？對影相手震有無大幫助？

我今日中午影左兩張, hdr auto, 藍天確係幾藍, 淺藍又唔太覺曝光過度, 不過廣角鏡影像邊緣的確有虛化.

另外, 揾到張之前用 zenfone 4 拍既相片 (下), hdr auto, 廣角鏡, 藍天明顯比用 zenfone 5 (上) 拍既 noise 多好多, d樹既光暗對比都差d.

如果用緊zf3換 有咩優惠 有冇人話我知

已經太遲
4月27 前先有 減500蚊

但係依家 揾zf5用家 推薦買多部 有乜9 zendollar 回贈 不過唔知有乜用

Asus wide angle lens仲同LG差幾班

有我較光圈啵

屌睇撚錯野

係無得SET

煩緊買zenfone 5 定 nokia 7 plus 好
小弟要求: mon靚，電夠長氣，系統安全性，襟用 (預佢用3年)
主要用途: 上網，覆msg，睇電子書，nfc比錢
少打機，少映相

各位手足推介邊部多啲，或是有其他選擇?(3000蚊以內)

利申: 用緊zenfone2

唔洗

我自己覺得 zf5 芒靚啲
但係n7p 大電 android one 就實追得貼更新
用3年嘅話應該揀 n7p

光圈得 三星s9+ 有得轉咋嘛

華碩更新都唔算慢， 但用三年就梗係唔好揀牙石啦

啱呀 n7p 穩陣啲

non Android One嚟講ASUS更新叫快啦
Zenfone3 Security patch 追到3月

都啱，
我部zf2 15年10月買
宜家已經一日2-3次read 唔到 sim1 同埋放入褲袋有機會令到關機

zf2 sim 位係特別垃圾

zf2買俾老母用到宜家
唔壞都幾好用，係個rom難用

個mon顏色ok

想買個硬殼+1
an 機d 周真係差ip 幾皮

有無人部zf3呢排狂hang

又多一宗罪
charge 成晚都去唔到100%
凌晨果陣空白旗部機唔知攪緊咩

zf2 係時候壽終正寢啦

6月中去台灣睇

都係，我自己部zf3 deluxe 仲有update

其實asus update 真係算有心
對比其他的話都唔輸蝕

更新唔慢， 但用三年呢一點就......

部7 plus 都未必
雖則話google keep update
部機到時仲推唔推順都唔100%實啦

有無人答下我

唔計zf2因為粒u既問題
zf3起應該真係可以用2/3年

點知你震成點同hold到部機幾多秒
自己落去試用部機啦

除非係老野手震震, 正常影無問題. 知道自己虛虛地, 就用雙手 hold 住手機影, 影之前試下深呼吸放鬆下, 補多幾張, 實影到張好既 , 唔係買咩機都幫你唔倒.

如果齋講影相
zenfone 5比 zenfone 4有無明顯提升，定係無乜分別？

因為想買部中價影相相對靚嘅電話，唔打機，有時聽下歌。 Nokia 7plus 無3.5mm插頭所以唔考慮

因為都幾鐘意snapshot，但起碼一半都矇，fd都睇到我隻手唔夠定，無得救
所以問下個ois可唔可以令個清晰度好啲，幫唔到我

nokia 7 plus 有 3.5mm 插

唔通我搞錯，如果有7 plus 有3.5mm，好似正啲喎

我當時因為粒intel u 而買zf2
盡情恥笑吧

唔該晒，真係我搞錯

大家咁話啦
應該都唔少人因為粒intel u

要自己落鋪試
理論上 快門夠快 就冇ois 都唔會矇

660 係會快啲
但係打機嘅話 zf5 個boost 會超頻追到個跑分

呢個拎嚟打下飛機就算
粒gpu差好遠

睇評測 打果啲驚 fps 相約喎
s636 一定輸比 s660嘅
但係個分別唔算太大

呢代會唔會出zoom
4代好似冇出？
當年ZF3 ZOOM 影相＋大電 真係好fit

zoom 塊芒 底部出綠線添
幾多出事機

電腦睇?

ZenFone max pro M1 好似仲吸引

重有個殼脹開添
利申: 苦主 想換機

我拎上手打機(試左食雞同傳說對決）
都順過順嫂

有興趣想換ZF5, 但又唔知等唔等ZF5Z好
都會打下機, 相影
另外想問下耳機輸出嘅音質係咪真係好差

用緊藍芽答你唔到

咁如果唔計音質
淨係打下機影下相
ZF5定等ZF5Z比較好

why not both

哪有錢

zf5 唔係話支援 hi res 咩？
自己得一部 做唔到對比
自己覺得ok

咁即係垃唔垃圾

佢送隻野咁平㗎咩
咁換靚耳筒 出到靚聲？

玩音樂野 無底深潭 好燒錢

用黎聽歌就普通，部手機無內置 dac ，音質係咁上下，換靚耳機都無勿幫助，出黎d聲始終係好扁平，無勿層次感，樂器分離度係差咁d，求其入隻幾舊水大陸 dap d 聲都好過佢。利伸：head-fi 友。

Btw，樓上d相影得好靚

大師級

影景真心一流

好似有D假

有無巴打係打機嗰隻GAME會出晒界
點搞

入遊戲精靈?

咩驚。唔用隻精靈個 強制 full screen 係唔會出界

唔係好似
跟本好假

睇落去d細節好唔掂

手機你想點.
BTW 係咪用廣角就咁

BANG DREAM
佢係偏咗左邊, 左邊出界多過右邊
我其他驚都無出界

畀D懶人直出相其實都唔錯

等緊5z，cpu係snapdragon 845，速度希望有明顯加快，不過唔知會貴幾多

之前 發布有公佈過 美金
計返大概4698

依個價反而未必會買佢 除非佢影相拍得住其他牌子旗艦

其實係㗎
影相好 又要順 xz2 應該啱你

係唔係要高質素音樂檔先有分別？

理論上係
戴完 耳筒之後 用佢內置個 dts 轉第3個mode

個層次感 距離感會好啲

不過音樂野唔太識

無諗過用zf5既人都會咁高汁

其實味精我個人接受既,但就咁睇相我覺得成象都馬馬地,只計相機大家點睇?
另外自拍又得唔得?用緊V30自拍好唔掂

我對佢本身好大期望 睇左好多開箱啲試相都係一般,點解要咁

佢已經用左sony鏡
ZenFone 5 用上了1200 萬像素(F/1.8 光圈、Sony IMX363)

不過廣角就唔知用邊西個

BTW
跟機送嗰個透明套quality得唔得？

垃圾嚟

揀n7p囉
我覺得zf5 可以接受喎
始終 中階機

透明套都質素分別嫁咩,有透明套唔會變黃
跟機個透明套已經算夠硬喎,出面20個個D重軟

我去買機個陣話要黑色,個sales無啦啦話銀色以前未出過好多人都買銀色,叫我再考慮下,最後我都係揀番黑色
照計應該唔會sell色嫁,係咪銀色出貨量低所以佢地要sell人地買

唔駛理咁多，有d sales 口痕，試下d客聽唔聽話，不過應該係存貨較多。

唔記得本身黃黃地
定宜家變到黃黃地了

Z5都未出夠一個月應該無咁快變黃喎,你用Z4?
用透明套係唔想遮住機背玻璃,但又唔想變黃有冇其他方法保護部機?

會唔會係isp or asus算法未夠大廠玩，顆cmos真係ok唔錯1.4uf dual-pixel

Zf5
不過係邊位明顯d

變黃就預左㗎啦
但係送果個套竟然會 介手

n7plus 個影相app唔掂...
影出黎嘅相係得啖笑...

zenfone 5 個音效魔術師唔識搞...搞極都好似冇zenfone 2 咁好既
用緊blackplayer聽歌

有冇得完全disable 音效魔術師

較一般咪算

係呀 係應用程式 果到揾唔到 想停用都唔得

普通... btw本來想試下整個犀牛盾殼玩下，不過跟機送埋就慳返算
最後照用跟機套

HK應該都有呀
btw 下個月去發源地台灣睇下有無多d先

香港好難揾
淘寶就有

原來未禁 顯示系統
thx 巴打

早2日淘左呢隻

個人鐘意 透明套 露返個同心圓出嚟
你呢個都幾型格

其實都唔算太多款簡

係咁㗎啦 始終唔出名
an機太多款 點都唔會夠iphone 啲周邊產品咁多款式

剛入手 zenfone 5

係連登 牙石淨係得router 底果啲少負皮

部機快唔快冇電
如果平時只係whatsapp普通上網夠唔夠用？
同埋玩皇室戰爭會唔會lag機/勁快冇電

我自己玩爐石
平時上網 lihkg 聽歌 youtube
係唔開佢個boost 嘅情況下
用7到8個鐘 會仲有20％ 左右電
爐石 半個鐘 大概用4-5％

我都有玩clash royale

宜家zf5仲可以玩多個ac
朝早玩到夜晚出街都無問題
呢排clan war仲成日上線睇人打

btw office工 連wifi時間多

會唔會lag機？

個輸入法好垃圾
有無得用華碩舊個隻
或者有其他安全輸入法推介

唔會啦
lag機仲點玩cr

華碩 舊個個要用舊asus機整apk
你自己識就最好
人地比apk你都比較唔安全了

我就用simplified cangjie keyboard
不過我都唔知安唔安全

係唔係要Root機先得

我指整APK

唔駛
用其他app就整到

"安卓助手"有整apk呢個功能

我用緊 其實成個都係膠, 唔好比張圖扼到, 好似有d皮既感覺.

唔係喎爸打...
佢地fb 有講zendollar 回贈同點用噃

例如我薦我家姐買zf5，我就有30000zendollar, 佢登記會員後又會有15000 zendollar.

啱晒可以去換下佢地啲尿袋

係喎 我見 11000分左右 有10000mAh 尿袋 好似唔錯

邊到睇d分換到d咩
利: 未有分

我都係啱啱先知

華碩品質 以卵撃石 出晒名仲咁多人買

個樣唔錯,但4gb ram

咁cheap
當錢用都唔得

唔夠用咩
利: 無留意其他品牌

想要6gb多d

中階機 好似得 中國版 n7p 有6gb ram

三星 爆電池 爆到禁上機 都有人買啦
新一代 新希望
不過其實 冇咩人買
呢個post覆嚟覆去都係果幾位

明明好少人咁
但我買機個日要去到另一間百記先有貨

入貨少姐

Samsung都係爆左一部姐 但係asus電話同電腦一直都好多伏，有太多問題，整極都整唔好
伸利中過asus notebook伏

有
大陸牌子vivo x21ud,
不過賣到挨近5k....

有得換野都算係咁啦
瞄準尿袋黎換

爆一部都嫌多啦

暫時買過 zf3 zf5 都未出事 睇運氣囉

notebook 就伏開

電話都係因為平先買姐

個價錢真係吸引

之前舊機減$500先吸引

而家trade左我手上部G5都有500既

揮手 我幾部notebook加近排zenfone5仲有隻mon，其實無乜大問題，好L彩

華碩除左notebook 電話外
其他電腦野都無咩事啵

有d仲幾好tim 用緊asus router

易壞

台灣呢邊zf5都麻麻地
個個都去買zf4 630 因為真係抵用

zf4 無nfc 不了

630有啊

真係 同埋Zf4真係太抵屌

啱呀 zf4 630/660 都幾抵
睇你舊果部係邊部囉
zf3 換zf5 都幾大分別

zf4 有 nfc 呀
不過個感應位 好似唔係幾好

手機得 三星可以 較光圈咋嘛

食完飯碌下發現新大陸

仲有得換百佳/永安/星爸爸現金劵
襯老母節做轉孝子先

110000分

幾時出5z?

嘩入去B睇左 勁多孔劉 J死

呢個都ok 叫做實用

做乜9 一向都唔得
有講過取代單反咩

生活照 用iphone 影係幾好嘅
風景嘅話 點都唔夠 大機靚

爸打點睇到六位數

自膠
永安嗰張儲唔切，
百佳先

幾好呀呢張
之前影嗰啲有啲似開左HDR

DXOmark 評測已出

色彩有旗艦等級，低光比較弱，但睇圖覺得還可以，性價比黎講唔錯

點解可以平咁多

全面屏+超大電池，Asus ZenFone Max (M1) 低價上市

電池是 ZenFone Max (M1) 的主打，4000mAh 電池容量本身夠大，官方表示可以待機41天，3G通話可達 36小時，播放影片16小時，基本使用時間超過兩天。

Asus ZenFone Max (M1) 定價為 HK$1,598，即日起發售。

得2G ram
唔知香港幾時有 max pro M1 賣

其實要買就買ZF5z，同ZF5差Ram同CPU，內幕消息話6月頭出，價錢4千中，首賣優惠送最少千幾蚊野

PS: 唔好問我Source

呢部平價野個樣都好膠下，千幾蚊俾阿媽或小朋友用就啱，新機乜都冇裝都lag lag地

如果4000中買佢粒U都底, 目前用緊V30等轉會,同價位得XZ2 做到呢口價..........但唔明點解咁細部SONY可以做到磚咁重.

LG 幾時先肯轉個好d既cmos 對LG好失望

有人想放zf5可以搵我

做咩鳩

咁都咁高分

華碩手機首度送測 DxOMark，ZenFone 5 拍照評分出爐

我覺得日光/戶外光係影得幾好
但係一到室內/低光 即刻差好多

個景深功能有D OVER左

我自己未用過
影人都想要有 背景

max pro M1 幾正

外國網話有4G嗰部係 max pro M1?

有幾個版本
3/4/6GB RAM + 32/64GB ROM
等緊 6gb ram 咩價錢

華碩都shortshort哋
MTK春嗰部max plus都3GBram啦
竟然已經2018都仲入部2GB嘅

我早排都忍唔住入左手
除左個機身比例同手感
佢影相都算幾有驚喜.

個AI分辯拍攝主題都幾準同快
色水唔算重味精，幾OJ

個ai 影靜態都ok嘅
動態野 就要去pro模式 較較快門先得
自動下下都矇

開機到待機唔知要等幾耐

又試玩下個動態先

btw個Mon 睇戲啲色幾ok
之前睇黑豹同奇異博士
彩色位置都幾鮮色
暗位都出到同ok實色

到時睇世界盃又試下先

個mon正呀

唔知有冇巴打可以分享下夜拍如何?
近排想換電話，係4千幾蚊左右d旗艦（Sony Xperia xz2, one plus 6, zenfone 5z同zenfone 5之間諗緊)

夜拍一定係 xz2
zenfone 5 夜拍 一低光少少即刻起粒粒
不過5z 未出 影相照計冇咩大提升
個人評價 zenfone 5 唔適合影低光/夜景
我認為佢個 相機定位係拎嚟 分享生活照用
影風景 只限日光

xz2 sure win

原來係咁 唔該晒巴打！

有時間自已揾下 評測 睇睇
個差異幾大下

5z除左ram 同cpu其他都同5一樣，照睇5個影相報告就得

我自己認為因為佢有即時調較 相片 嘅功能
同埋hdr 運算/ai 運算（辨識場景）都依賴cpu
所以我相信5z 係影相方面係會好啲
當然好似你咁講 5果個影相報告係有參考性嘅

zf3/4 曾經喺葵廣 見到有賣
zf5 唔知有冇
建議淘寶 等渠道買

zenfone 5z有機會$3990就有 好有興趣

有6+64唔代表濕鳩代理會返貨

應該會返呢隻啦，大GB數又貴啲，貴啲嘅牙石有閪人買

應該都係128GB 起

想買，有冇人測試過用Google camera hdr+, 係咪影相會靚好多，夜拍噪點有冇改善

4000內有 845 係就好
同zf5 比正價差800
應該難啲

計埋運費來到香港肯定4000+
我計4598

咁牙石呢樣嘢都好有良心嘅
台灣價同香港價以往個差價都好少超過$100

我都覺 華碩算係良心 咁既配置賣依個價錢

正呀
好期待
如果唔係2星期前部電話壞左
我會等埋 5z / max pro m1
利申：買左 zf5, 用落幾滿意

想入zenfone5z等年尾轉note9

牙石好用嘅話又未必轉
貪佢有廣角鏡

內部消息指5z暫定4598，6+64GB再送64GB卡

得透明膠送，佢自己online store都得flipcover

4598就不了，呢個價位好多選擇

4598 有咩其他...
咪
小米2 S
S8+
SONY XZ PREMIUM
同XZ2 COMPACT

xz2都係四千尾
s9就50xx
無必要買牙石

舊客又減500優惠？

真係呢個pricing嘅話
真係要問吓華碩

你張microSD乜料呀鑲咗24K金呀?
64GB收成5舊水

巴打睇中邊間 D殼

$500 64GB卡
如果真，牙石真係搞笑

搞手只求打個和

依個price真係唔會買，係咪玩緊消費者

比D版你睇下, 開左果個質地算最好, 但要連玻璃貼一齊買, 一套28人仔. 另外未開果兩款實物同相片色差好勁, 而且好膠下, 不過幾蚊人仔一個就無咩所謂.

我見佢港版5 LTE有2同18可以去美國用,所以等緊5z, 但上面話貴台灣5舊水多張sd卡既話我長揸番部v20算

其實 點解 5z冇 5果個平500優惠
如果有 我應該等5z

v20又窒又慢又倒水電
我都頂都順先想換機

我冇你依d問題
我個部個問題出係烙印mon到
youtube睇片成鳩日上面有一層一個鐘前睇個d H漫
好想換手機

拒絕大陸手機
nokia 同牙石 都推中階 性價比手機
唔需要揀大陸野

蝗機
不了

唔講得太多，不過5z個優惠仲勁過5

係就屌啦
zf5 果陣又限9人時間
搞到想等 5z 都唔得

咁今次你會再屌得勁d，買到就真係抵，買唔到可以放棄呢部機

屌
嬲

如果 唔係太平既話.

我等7月去台灣旅行買

版本今轉係咪一樣
之前zf3 果啲 香港係國際版

ZF5
好似無咩分別
唔知ZF5Z

21mb夠唔夠睇1080片
整左個nas想用3 21mb直接睇片

5z係港版

回錯post

21 夠呀
試過係街睇1080p 不過坐定定
睇完 用左2gb

講真, 講多少少, 自己寧願佢現兜兜係價錢度減搶下市佔,
咪送埋D咩"價值高達2000港元"既咩咩無線充電坐,尿袋,ROYAL級保護貼, 流孔月歷......
始終會留意ASUS產品既都係D對電子產品有興趣既人, 送禮大右唔到大局.

5z公開左送咩了嗎？今次唔係送呢d垃圾

等巴打你發夢放下水, ASUS靠贈品真係無用.

發夢話華碩唔會直接減價，只會送野，今次送既野幾好，真係放番出去都值一千，不過就限量得幾百個quota，同埋只有兩大連鎖店有售

明白晒巴打,本人已了解發夢既野無樣真

值一千
孔劉見面會飛

垃圾

港女真係會花錢去買

搞咁多野 不過折現啦 個marketing係咪on9

私人醒多個孔劉cusion俾你啦

價錢落左就上唔番，都只可以送野

講真請咗孔劉仲唔揸乾佢咩
唔好話cushion，孔劉人樣胸圍都要送埋出嚟啦

其實Asus點都係男人買多，請孔劉完全幫唔到
可能想谷多d女人買selfie吧

問題係華碩一係都係主打性價比 再者台灣都冇賣咁貴 係咪依家當緊香港消費者係傻仔迫人買貴野 限量得幾百個quota咁你搶咩市佔率呀

Zenfone selfie 自動送美顏功能
搞一搞d相影出嚟都假到

華碩手機真係好窮，始終華碩手機唔係自己廠做，成本點都貴過自家廠的牌子，搞到又冇錢賺又冇錢搞宣傳，個價位又俾班大陸牌子打到死
至於台灣價錢點都平d，zf5台灣街舖賣11000台幣ja

華碩其實好想做個品牌出嚟，賺唔賺到錢係次要
好簡單，4k幾5k你會話華碩貴無人買，但三星6k 7k都會多人買，而兩者嘅差別就係品牌價值
華碩用咁多錢請孔劉做代言，其實就係想借孔劉個名拉闊消費群，而唔只係吸引毒撚或cp撚，唔想好似而家屎米嘅情況

其實我一直都覺得牙石真心算有良心，雖然每年都加價，但加嘅幅度真係唔誇張，而且都盡量貼地，唔似htc咁吓吓鳩價賣機

所以要搵香港消費者笨 大陸機都係搵人代工
其實周圍真係有好多大陸機 是蛋一間都可以打死華碩 同級消費者有好多選擇
華碩發圍得一條路 用性價比搶市佔率 殺出條血路

成本貴，冇錢賺，洩錢賣，冇錢搞新機宣傳，冇得用性價比搶
其實香港手機市場真係好難玩

用性價比打=死硬
比平，你唔夠屎米平，屎米背後有成大個大陸市場，佢以量取勝都夠佢做落去。

華碩有冇呢個本錢同佢鬥？曾經試過，喺intel補貼嗰幾年zenfone個價可以同屎米血拼，但到頭來就係蝕到仆街，蝕嘅係你無大陸咁大個消費群幫你衝量，就算賣得都叫多，但絕對唔夠多，只係賣一部蝕一部，最後要靠底板同nb賺嘅錢填氹。再咁做落去得兩個結果，第一止蝕離場，第二分拆手機部出去，由佢自生自滅。

唯一可以解決呢個困局嘅就係學習鳩普，先做起個品牌，慢慢帶高個價位，咁先可以有錢賺。

香港點難玩? 首先進口入香港係免稅，而且冇消費稅
zenfone 5係印尼果賣價仲要平過台灣 香港已經比兩個市場賣得貴
因為其他地市場蝕 所以要搵香港消者埋單?

唉，香港手機市場問題係競爭實在太大，基本上乜牌子都有，平既大陸牌有齊，貴既名牌又有齊，宣傳成本又貴，舖家要既利潤又高，香港人又要求高，格價又精明，但市場又細，消化到既機數又唔算多，香港既貨其實好多都變左出口水貨，其實好多廠家都唔睇重香港，你話難唔難，而且對舖家來講手機利潤太低好多都唔太積極去賣

所以都唔怪得華碩係香港用依種唔上唔落 定位唔清晰既策略
其他巿場進取 蝕錢都搶住做 係香港就玩野
依d野消費者都會看在眼裏

咁其他國家又唔一定係蝕住做的，始終人地國家成本低d，競爭冇咁大，舖家租又平人工又平，所以部機就可以賣平d，但都賺到錢
但又可以用平價賣到好spec d既機，好似Max Pro M1咁，如果係香港出zenfone5可以唔使賣了

其實消費者係好現實 每個品牌既合理價格其實都係可以同其他市場參考
再者華碩係香港市場遇到既問題 其他品牌一樣有
我又唔覺其他品牌係香港市場都偏向用一個比其他市場貴既價錢定價
一個品牌策略錯誤 冇競爭力自然就會俾市場淘汰
講真講到依到 再多既解釋都係借口

三星都越黎越貴啦
小米又一樣
差1+未加價炸

一加今年都加左

香港市場係咁
有名氣既8,9千都大把人買
無名氣既3千都難賣
我諗大部份人都唔係睇個spec.買
佢地揀手機咪又係試下相機功能, 睇個外型, 有幾多真係會了解下個涵先買

用優惠出機都吸引嘅
但係可以唔係 淨限前 牙石用家囉
用家數量冇咩點增長

牙石手機 口碑再做好啲/少啲任務嘅話
我相信都可以保持到嘅

zenfone 5Q 仲吸引

不過香港唔會出

全世界都係咁 就算華碩係台灣本土市場都係一樣 就好似點解手機市場永遠得蘋果三星賺到大部分利潤一樣

乜產品都係靠 branding marketing 帶起㗎啦
就好似冷氣多人推大金
底板 牙石
個牌子吸納到消費群 口碑好
幾貴都有人買

部5用落ok無投訴
5Z我大學同學都勁有興趣等佢出
佢買親都要8系U

用過8系 點轉得返走
性能最貼嘅660 都做唔到果種速度 順暢
係用開中階 每次換新機都有驚喜

ASUS 係6 月 11 日攪 ASUS ZenFone 5Z 香港首賣會，到場仲送尿袋

補 link

一入就busy
有無咁廢

仍然想知首發件贈品會係咩

幾錢先係一個問題

仲busy緊

發夢話$4598，贈品佢唔講我都唔講得

收到email
不過佢壞左

電郵係隨機 定點先有

11/6
希望 $4100 有交易

唔係牙石會員都有咩
不過有email都無用
都入唔到條link (上面個條)

6月11 去撚咩
收工 趕唔切

4598 128gb有得諗下:

64+64=128GB ok?

張卡真係無必要，好多人電話自己用緊張卡，做咩事塞多張黎，真係機價平會實際d

已報名

但香港只會番6+64

點解你地會入到個email link
我入仲係busy緊

入到，但冇晒位

報完發覺無時間去...
ON 9 時間

咁我7月去台灣先買算

即係得我成日係咁

del下條link後面個part就得

UFS 同sd card 都差幾遠下

睇多次ok?

台灣賣hkd 39xx, 差左成6百

45xx
睇黎上個星期忍唔到手買左5係正確
636未開boost大多數情況下感覺都同v20粒820差唔多

買台水算

公報左 45xx ?

根據我們獲得的消息，ASUS ZenFone 5Z 將會提供 6GB RAM + 64GB ROM 以及 6GB RAM + 128GB ROM 兩種規格版本，建議售價分別為 14,990 元以及 16,990 元。這兩種版本基本上僅有 ROM 有所差異，其他像是 6.2 吋 19:9 比例瀏海螢幕、高通 S845 處理器、支援 AI 拍攝機能的雙主相機、3300mAh 電池都將會是共通規格。

另外，情報指出 ASUS ZenFone 5Z 將會於 6 月 1 日起開放台灣消費者預購，預計 6 月 11 日 (新情報指出開賣時間會是 6 月 8 日) 正式在台灣市場上市開賣，但 ZenFone 5Z 會提供哪些預購優惠目前還無法確認。

$ 3940 同 $4,380

正解

zf4 八個月壞兩次

香港多6舊會多張卡，on9到震

未，但9成9係

閃卡值六舊

一定係限量版金卡

係咪印有 孔劉樣 嘅sd card

咁你叫佢唔好出啦，同價位俾我我寧願買xz2

ching又唔洗咁衝動
XZ2又冇3.5mm又5.7吋mon

但佢無m額同相機靚啲
個價錢同zf5z都係爭兩三百

notch機多數都有得熄左佢
已經接受唔到下巴機

貴多過台灣10% 就不了

去含日本韓國機撚了

次次黎到香港貴過台灣咁多

zenfone 以前個個趙子龍咁七出七入Cs center
想做好個朵 又出埋信心價
最撚緊要對面海平咁多

oneplus6點睇 我都考慮緊

小米8後日出

Nokia 7plus 核電

拒絕大陸機

支那機不了！

雖然成日有人話今時今日既ASUS機QC唔同以前,但由以前既PADFONE年代,近代D既 SELFIE 同4仔係頭半年都曾經因為D小問題要番一番廠, 計埋價錢既話ASUS機我自己都LIKE, 但水貨價錢如果拉唔開4位數既話我覺得玩唔過,出邊梗本無零件整,一次己經輸突

之前睇到個網友(邊個唔講啦 )話份禮物都值成千, 如果首發賣到4500又只係送張卡我都幾失望, 就好似樓上有位巴打咁講, 多數人都有張用緊既卡其實都無實際作用, 卡既二手價值又唔高叫做好過送流孔3D公仔.

好心佢送隻BT HEADPHONE都好...........

巴打,想請教一樣ZF5既野,想請問下邊條BAR (台仔叫天王鍵?) 有無得好似LG同HTC咁自己SET位置?

如果華碩香港真係咁搞，真係只好講句祝佢好運，又要諗過買咩機

係小弟講的，佢所謂獨家優惠死都唔肯講我都冇計，留名待睇到時冇人去首賣會

唔好俾我講中，係孔劉見面會門劵就好笑
因為華碩好似無請過孔劉嚟香港，呢次就係好時機

Zf5都係大陸製

梗係記得巴打你講過, BTW, 本身己經準備好買佢, 粒電就算,但如果得果所謂首發得果200個名額玩埋黑米果招 我買S9算

巴打
中國製造同中國品牌製造係兩個完全唔同嘅觀念嚟
即係iphone係中國製造，但部機嘅r&d、os開發、採購等都同中國代工廠完全無關係，只不過中國地大、人工平、租平先會揀喺中國生產

Sony xz2都考慮緊

細MON 機成200G 仲要無埋個3.5MM, 完全唔知吸引力係邊

相機唔錯, 960慢動作，播歌音效有Sony加持，唯一缺點係mon大小，同埋個指紋位99地

外型就主觀既,相機最多只係追得上主流,慢動作已經好多廠有做,似乎無更突出地方,另外剩係200G重已經好大件事,坐程巴士睇下片都無法長時間手持,至於3.5mm 或者有人用唔著,但要用果時有就係有,背部指紋其實無問題,但連雙擊喚醒都無係寫字樓想睇下幾點都要成部拎起,要我做打手sell就慘,前鏡質素稍高之外完全諗唔到賣點。